# cannavase

Pagina Web Institucional, Python + Django + HTML + CSS

Para poder probar este proyecto solo deben Instalar:
Python3+

Correr: 
pip install -r requeriments.txt

python3 manage.py createsuruser

en caso de migraciones(cambios de bd): 

python manage.py makemigrations
python manage.py migrate

python3 manage.py runserver

Podran accederlo via: http://localhost:8000
y al admin via: http://localhost:8000/admin
